今日好熱

落下雨又出太陽，超熱

游水一流
黎緊都會咁 好開心